有冇人有養龍貓

求交流下心得 我隻屎忽鬼落到地就失控

相

有養, 琴晚放風係走廊跑又咬斷左我條上網線
已經搵個枕頭姐住條線
見佢個頭隊左入去2秒, 我就已經知瀨野

好傻

我個隻瞬間衝入梳化底

我個隻籠入面好乖 但我一打開門佢就諗計跑出去

你係咪少放風? 通常太耐無落地跑先會咁想出黎

係 因為我好驚佢入梳化底唔出黎

同埋唔識教佢廁所便便

龍貓便便係無得教 小便都教到
你可以上網買透明膠版圍住一個area比佢跑, 唔驚佢咬野
成日沖去梳化底應該係佢驚你, 我養耐左佢出黎都係我個身走黎走去

小便點教？

我伸手摸佢佢好爽 唔走嫁 可能驚我捉佢 都養左佢大半年

小便要由細開始教, 佢小便係一個位,
之後我就將d有屎既底材搬去我想佢小便既角落頭
搬幾次, 佢會聞到個到有尿味走去個d位痾
不過唔係隻隻教到

我上網見人都咁講 唔知10個月大仲教唔教到呢

養緊

乖唔乖呀佢

我個隻19歲了

好長命

哇 真係有咁長命 佢係咪好痴你

我果隻14歲 老人家成日訓覺
不過一撩佢玩 就狗衝出黎